邊到預約申領暫准駕駛執照

上網搵左好耐得呢d

預約續領車輛牌照/及車輛過戶 查詢各牌照事務處預約情況（續領車輛牌照/及車輛過戶）
預約續領正式駕駛執照 查詢各牌照事務處預約情況（續領正式駕駛執照）
預約申領國際駕駛許可證 查詢各牌照事務處預約情況（申領國際駕駛許可證）

請問大家有冇linkthank you

好蠢女仔學車？

體諒下

報駕院？點解要自己搵

咁我寄掛號算

寄咩掛號？

下運輸處都唔開

駕駛學院...我問你有無報駕駛學院

我考完架啦申請攞P牌